有無拎外國護照或BNO被警察暴力對待過既人搵領事館幫手.....對國際線有無幫助

岩岩大有人叫拎BNO出街
突然諗起

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣